決定每日12點訓

我會每日12點係呢度同大家講good night ， 大家晚安早d訓喇

Day1 各位晚安

學術台

神經病

早晨

樓主早晨

留名

食早餐未

Day 2 各位晚安

你無瞓邊個知

Shhh 嘈到我瞓

Day 3 今日遲左返屋企，各位晚安

早抖

醒了

個post好搞笑

Day 4 今日香港發生咁大件事 個人好攰，各位晚安

早晨 好眼訓

早晨，食早餐未

你去左救火咩 咁大件事同你攰關咩事

健康人生

唔知

巴打刷牙未 差唔到要瞓了

掛住睇明珠套電影搞到夜左瞓，Day 5 ，大家晚安

晚安

好開心，每晚有人同我講good night

支持樓主

星期日岩先起身
樓主早晨

晚安 又差唔多要瞓了 咁快又一日

樓主乖

以前2300訓，
痾d屎一條過
而家0100訓
痾d屎一pat pat

巴打晚安！

之前慣左1點半瞓，成日都好攰

而家戒緊J（接近一個月）
而家戒遲訓
好辛苦晚晚流鼻水碌床

你人生會無乜時間剩

12點訓啲時間會好唔夠用

係 自從12點開始瞓好似少左時間用咁

戒唔到丁

戒到咁上下（大約個半星期）
個春袋有d緊緊哋仲有痕，
呢個時候係最關鍵，
過左之後冇晒性慾就好容易戒

相傳睇結衣可以戒丁

打埋聽日先

最新一套好核突

Day 6 ，今日都係好攰 大家晚安

瞓啦柒頭

大家午安！

瞓醒喇柒頭？

lunch食乜

魚香茄子飯

早起身好過早瞓 會多好多時間用

但早起身好難

刷牙洗面準備瞓覺喇樓主

晚安 今日打左2次，成個人軟綿綿咁

知道 睇多陣notes就瞓！

瞓未啊

未

Day 7 今日遲左一個鐘瞓 大家晚安

good night

巴打食早餐未

食咗先出門返工

Same

Join 啦 我都唔係成日做到

遲左喎柒頭

個po好得意 我都留意下先
其實12點訓都唔一定少左時間用既 只要早睡早起咪得 以前就係唔想無時間用 3 4點先訓 訓到第朝2點 時間無哂

巴打晚安 成晚睇文睇到暈

係啊 但我無論幾點瞓都係10醒

Day 8 ，情人節又點 各位晚安

屙夜尿啦

希望你keep到早訓

一覺瞓天光

多謝

大家早晨

今日開始 跟樓主報到 12點訓

Good morning

我今晚都要12點訓
第二日會精神好多
星期六日唔會訓到晏晝 時間好用好多

大家一齊早瞓啊

我都想十二點就訓 btw 加油

知道

午安啊

今晚加入

我又今日開始

12點訓真係好難 返到屋企都12點

人格巴打晚安

刷牙了

今日做野效率好低 打成晚文200字都冇 但到12點都要瞓 ！！

睇嚟都早瞓唔到

Day 9 聽日一定要打完篇essay ，大家晚安

樓豬晚安

Day 10 點解我做野效率咁低，聽日一定要完！大家晚安

今日個個都唔見左

我都想早訓

走左堂lecture 心入面好不安

我都想可以日日12點訓
無決心

巴打 努力

差唔多瞓啦喎

岩岩先返到屋企 篇文又未搞

加油啊

Day 11 夜左勁多瞓 大家晚安

原因呢？

遲左瞓屋企

Btw 午安

我又放縱自己夜瞓 巴打晚安

聽日一定照常！

Day 12 馬上瞓

一齊早訓ok?

失敗

我又要早訓

又遲左 ！

Goodnight

我每晚都12點攤上床 永遠都禁電話禁到1點

一樣

Day 13 連續幾日失敗

點半了

hahahahahaahhaahhaahahahah

2點了

準備刷牙瞓了

Day 14 大家既安

Day 15 大家晚安 今日係咁loop一首歌，完全冇心情做野 聽日加油！

樓主仲未放棄

我都想早啲訓
晚晚都3,4點訓，但其實無嘢做喺到hea鳩
明明好想訓，但唔捨得訓，究竟咩心理

唔得啦，我聽晚開始跟機

絕不放棄

我都係因為唔想自己hea所以寧願早d瞓

樓上加油 我都好想早訓

樓主加油

無啦，今晚要夜啲訓溫書

我都係 就快midterm

加油啊 1點前希望瞓到

大家加油希望130可以訓，唔係就聽朝一早溫

其實好難早訓

聽朝一早溫啦 早瞓啊！我刷牙瞓先了

Day 16 成點半先瞓得 又係度hea時間

Good night

晚安樓豬

今晚可以早瞓啦，晚安樓主

我想訓呀

依家先沖完涼，吹頭瞓了

瞓吧

Day 17? 大家晚安 又遲左

再次失敗

Day 18 大家晚安 聽日要溫書

so sad

我都希望自己可以早訓

仲坐緊火車

又hea左啦唉

依家先沖完涼上床

Day 19 ，今日幾充實 大家晚安

大家午安

樓主不如算吧啦，冇次準時

不會放棄

樓主加油，我都有試過keep倒十一點零訓一排
一多嘢做就hea咗
而家都試番

準備刷牙

想12點訓想左3年
都係1點幾先訓得著

BTW 早抖

仲有四分鐘！

Day 20 因為D小事遲左少少，大家晚安

都唔係遲少少喎

good afternoon

希望我今晚可以12點訓

準備瞓

Day21 大家晚安

咁晏

樓豬有冇整返個record睇返有幾多日達標

咁早訓

依家先返到屋企

Day22 聽日仲要7點起身

Day23 大家晚安

Day24 大家早抖

我都想 不過成日打機打晏左 有無咩方法

今日同你一樣

即刻刷牙

Day25 大家晚安

Day26 大家晚安

Day27 大家早瞓

Day28 大家晚安

00:10返
5:15起身溫書
希望真係起到身啦

結果起唔起到

Day29 大家晚安

1:11
希望聽日可以啦

瞓啦巴打 早抖

巴打晚安

Day30 大家晚安

Day 31 大家晚安

Day 32

無次可以持之而行

難道計劃要中止？

Day 33

加油

Day34

Day35

仲唔訓

訓左未 支持你

樓豬呢？

瞓左喇

Day 36

Day 37